女朋友嚟m指南

相信好多人女朋友嚟m都會覺得好煩惱，唔知要點做，又驚講錯嘢做錯嘢激嬲佢，咁耐以嚟小弟喺女朋友嚟m時都處理得好好，冇激嬲過佢，咁我打下自己心得啦。

嚟m前：提佢飲黑糖薑母茶，飲完嚟m會順暢啲。

m頭幾日：多數頭兩三日先會有m痛，如果喺屋企，可以叫佢沖下朱古力飲，叫佢煲啲暖水敷下肚，攬下佢。唔喺身邊就叫佢做以上嘅嘢加見佢唔舒服就唞下，唔好咁辛苦啦，再加啲得意whatsapp stickers，如果佢唔聽話就扮嬲扮到好緊張佢，佢自然覺得你好在意佢，個心即刻lum哂

m中到後期：出街盡量唔好去啲熱嘅地方，會燥，多數冇m痛嗰幾日咁大反應。

m完頭一日：中出，辛咁耐唔係唔獎勵下自己呀嘛

冇女朋友可以學定旁身，對普通女性朋友都有用，覺得呢世都冇女同冇朋友嘅可以上一頁了

FF?

Ok

師兄你都幾勤力開post

你咪試下，條女一嚟完m含到雪雪聲

近排壓力大呀

師兄加油💪🏼

當然，可以隨身帶定暖包同朱古力粉以備不時之需

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

Ching你對咩女性朋友會試下中出？

有女朋友就唔駛點關心女性朋友啦，冇女朋友咪中出女 性朋友

正評比中出

個女仔唔中意黑糖 討厭薑母咁點？

黎m前先會

放係lihkg有咩用？

梗係衝燈啦

其實嚟m最好唔好食朱古力

幫佢沖埋啦 仲叫佢沖

加呢d sticker無得輸

lm

呢層我都知，聽講凝血，但點都好過講飲暖水 黑糖薑母又係出更多m血，同埋朱古力係m痛應急用

唔喺佢隔離先叫佢沖啦梗係，我都加咗勁多卡哇伊stickers，今舖 無！得！輸！

好簡單，只要你迫你女朋友黎m前一星期戒口，戒烈炸野戒凍野，咁佢黎m果陣就會超絕。減低痛楚

佢唔痛啦，自由就唔燥唔會發脾氣，咁就大家都happy

一嚟m期唔會準，二嚟有時迫條女唔食又有機會俾佢鬧返轉頭

喝暖水 樓主做多咗

之前我都係咁做，之後做咗我個ex了

梗係日日都中出啦

嚟m嗰陣辣野凍野朱古力咖啡都唔好掂啦
啲暖水用嚟敷肚好過
嚟m前買四物飲俾女友養下身 買暖宮貼都得

我男朋友仔就係做齊呢啲野

試過話幫佢買暖水袋佢叫我唔好

其中芍藥又分白芍與赤芍，地黃則分生地與熟地，像體質偏寒的女性適合白芍和熟地，體質燥熱者則反之，所以如果服用不適合自己體質的藥材，或是劑量沒有拿捏好，反而出現1個月來2次，或經血流量變大等反效果。

好似未必人人啱飲

同埋m痛嗰陣你又唔喺佢隔離，就search下啲紓緩m痛穴位俾佢，佢都會覺得好warm的

咪試下四物飲，但唔好亂執

黑糖薑母茶唔係每種體質都岩飲
暖包最實際

多數唔會睇

M巾係咪好似M記啲紙咁？

我都係冇仔細睇，就咁send過去，覺得你關心佢就自然唔會燥你

通常班女一黎m我會block左佢地

廣告都有賣個樣啦，只係左右翼向下痴住底褲，唔係痴皮膚

所以就冇女朋友

Ching,,,點知/睇得出佢幾時黎m？？
有時蠢蠢地佢地燥底都唔識

大概夠一個月咪問佢，揸佢對奶大咗，多數都係靠問佢嚟m未先知

Thx,,我開始試下做先

m前叫佢戒口又屌
結果黎m自己受返又屌
受傷的總是我

Hunter

所以唔好叫佢戒口，佢會覺得你管住哂，最多幫佢少冰，同用手摸暖佢杯嘢

正評係俾 m完第一日

衝燈對陰道唔好，好易感染㗎

因為佢要你放你隻手喺佢個肚仔到啊

呢層當然有做開啦 有時仲會手多多申落少少

然後帶套入閘

全部都係提佢，叫佢？

撚會聽！？唔撚聽然後屌鳩你啦

唔喺隔離可以點？你教返我啦

淨係乜都叫，死得啦

喺隔離就身體力行啦，有時女仔要嘅唔係你點搞點搞，係你點關心佢點愛錫佢

為咗中出做咁多嘢

分分鐘點紓緩m痛佢仲清楚過你，佢想你關心佢多過實際上點幫佢，有時攬實佢都好夠

咁你做唔做呀

冇睇第二個回覆？

使咩搞咁多野 未到80歲唔使比飽飯佢地食

做唔到

其實黎m前一日已經可以中出
後幾日黎會多少少 不過唔緊要 唔用女上 唔好比個西向下就問題不大 黎m幾日先係最緊 最舒服

樓豬真係好有用

黎m 個陣口爆
黎完 中岀

嚟m就唔好出街啦，你當同居咩

THX,正皮,已星

一唔準就做得爸爸，點解要搏

60歲都停經啦下嘛

女朋友m 期唔準可以點

如果怕 可以先見血先入 d血可以當潤滑咁用

冇得奶閪不如唔好搞

等佢漲奶就知就嚟嚟m

同埋嚟m好多屎痾

你食豬血都係咁食

口水有細菌，之後白帶有問題又唔掂得一個禮拜啦

屌 最尾

咁麻煩
樓主可以考慮下我 我唔識黎M

同埋薑母茶係朝早飲，你可以點搞？加上m痛唔定時，你係咪無時無刻喺度隔離？都係嗰句，喺隔離就幫佢做埋加攬實佢，但m頭幾日就盡量唔好出街啦，因為真係會頭暈同失血㗎

唔想令你屎眼嚟m

白帶有問題 個西識變味

乜都叫佢提佢 咁要你嚟托

睇醫生加塞藥，又冇咗最淫嗰頭一星期

朱古力好燥架 黎m已經生暗瘡架啦！

佢唔會，不過 分泌物會多左

喺隔離先得㗎，你估個個屋企都長時間冇人咩

呢個都係其中一個徵狀

我女朋友冇黎過m
利申 非gay

點先為至M完頭一日
青頭學嘢

巴打兒孫滿堂

冇血出或者得返一兩滴

所以都係應急用，唔係都唔好成日飲

等黎m 既日子真係好辛苦

姐係嚟M就會隔唔時出血

遲嚟m十日到可以買驗孕棒

係呀，唔通開水喉咩

可以令佢10個月唔黎m

嚟完m飲四物下一次黎會順啲。
同埋黎緊m可以煲薑茶驅寒就舒適好多，冇紅棗係入面唔會令到流量增加的

佢一時30日，一時4十幾日都試過。不過次次都全程套

明白，距離小精靈大師又更進一步

壓力大，失眠都係主因，經期唔準真係冇計，但有徵狀第二朝飲黑糖薑母茶好似會快啲嚟

一聽到男朋友叫我飲多啲暖水就嬲
仙丹咩屌你

中出ok

咪沖紅燈囉 指咩南

：bb，飲啲熱朱古力啦，冇咁辛苦㗎
：朱古力會燥㗎傻豬
：知道啦你唞下先啦

又贏一扙

都話冇得奶閪，咁屌嚟有咩意思

黎m 前：中出
黎m 第一日：中出
黎m 第二日：中出
黎m 第三至四日：中出
黎m 第五至六日：中出
黎m 第七日：中出

佢奶你囉

壓力大就真，考試時間就會遲成個幾兩個星期

佢本身都燥燥地，肯俾你掂都執到啦仲幫你奶

睇你點玩姐 你前戲好 追住你含比埋後欄你

嚟完m先玩啦，感染咗有排都唔玩得添呀

TLDR 版

相信好多人女朋友嚟m都會覺得好煩惱，唔知要點做，又驚講錯嘢做錯嘢激嬲佢，咁耐以嚟小弟喺女朋友嚟m時都處理得好好，冇激嬲過佢，咁我打下自己心得啦。

中出，辛咁耐唔係唔獎勵下自己呀嘛

我條女嚟m完全冇嘢 乜都唔使做

你忍到咩

未睇到最後就負皮左，對唔住樓主

忍一個禮拜就有得中出，點解唔忍呀

射落佢屎忽點睇

近m巾位又要抹，會屌死你

屌你 果兩團肉呀 要唔要你影張相我指埋你睇

up唔到圖呀，up到我send呀婆嗰兩團俾你睇啦

stickers參考

完

我個件
：m到好痛
：記得飲多啲暖水
：
：咁有無沖薑茶飲呀
：飲哂喇你幫我買
：好呀 過多幾日我收工拎比你

識玩，班友仲話提你 叫你 無用

有個叫字已經收得皮啦
點解我m痛你都唔可以上嚟陪下我 幫下我
呀邊個邊個個男朋友會喺屋企照顧佢
點解人拍拖我拍拖我咁慘
你除咗叫我飲嘢食嘢仲識做乜 我同個鬧鐘拍拖唔好?

追下po啦，個個屋企都冇人咩，我嗰嗰屋企有小朋友喺度，我可以點

真，嚟完m會好想要

身教囉咩點
應付女人應該從小開始培養

LM

你想點

無咩點啦 睇住條女囉
你知啲仔幾撚麻煩啦
又要食又要做功課
你條女m到 又要睇住件細嘅 你又唔喺到
咩後果 我唔敢想像囉

我係女 睇完覺得好撚煩

咁我咪唯有出盡口技去關心佢，試過去佢樓下俾佢鬧

嚟緊m?

唔係個個都適用囉
都咁大個人喇 下下提住要點要點 如果嚟緊m個男朋友仲咁撚煩真係會燥
正正常常唔使咁刻意仲好

提乜提姐
緊係沖埋落個暖杯度攞去佢公司度啦
得個提字 你等分手啦

真，唔係個個好似絲打你咁女強人嘛

睇得太多韓劇？自己冇嘢做㗎咩

可能未出嚟做野既女仔就啱用既
巴打出發點係好 不過有時太刻意反而會激嬲個女朋友

飲熱朱古力仆硬街

食優悅唔洗煩
黎m前：飲乜都得，因為黎m時一定順暢
m頭幾日：咩叫m痛？
m中到後期：3-4日就完，不知不覺又唔洗用m巾
m完頭一日：又可以啪啪啪了

豆豆少左，心情好左都係次要
最緊要係減低子宫内膜癌和卵巢癌風險，呢樣最緊要

利申：打左子宮頸癌針

洋妞的

m完要等幾日
唔係傷子宮

食優悅唔洗煩
黎m前：飲乜都得，因為黎m時一定順暢
m頭幾日：咩叫m痛？
m中到後期：3-4日就完，開始黎嘅時等如差唔多完嘅時候，不知不覺又唔洗用m巾，同埋流量又少，食左之後就冇用過特長夜用
m完頭一日：又可以啪啪啪了

豆豆少左，心情好左都係次要
最緊要係減低子宫内膜癌和卵巢癌風險，呢樣最緊要

利申：打左子宮頸癌針

黎m聽到飲暖水會必死

留名

留名學野

不如你出街帶定m巾俾距算拉

佢自己都唔識帶就飛咗佢算啦

Where to get them?

講起嬲，佢唔撚信事前丸，覺得會傷身，我明明俾撚咗十鳩幾個網話安全唔傷身俾佢睇，佢唔撚信！

咁我點中出

download

Cannot find in app store

作為一個女人
真係覺得你好撚太監

cls宜家佢聽哂我話

whatsapp stickers嚟，自己入啲group問人啦

比較好奇呢到有冇巴打會叫自己女朋友食事前藥

最緊要係m完第一日😏

叫佢食避孕藥就可以了慳返以上動作 唔會m 痛，準時嚟m，嚟m 量少，唔會燥底，三日嚟哂
我次次嚟m 果三日都會照同男友做gym同跑步
今日第一日m 岩岩先去完打波返嚟

佢啲思想咁落後嘅 叫佢睇多啲paper啦

佢話去青年保健中心啲姑娘都推薦用dom喎

嚟M你都有得唔係佢隔離已經係另一件事

係佢隔離，你上面講咗就要自己做喇

咁咪自己整個氹俾自己踩

宜家生仔咩要一星期喺隔離，香港地有幾可隨時上得屋企，仲要大家讀緊書唔同timetable

女朋友未嚟M先係最得人驚

見好多人覺得樓主多餘。
講個例子，
我係會痛到係床典下典下真係想喊個種，男朋友會記低我幾時差唔多黎m提前煲薑茶比我飲，訓醒一壺薑茶係枱其實好窩心。

痛到訓左係床仲會幫我按下搽下白花油，係個種無氣無力既情況下真係好需要

當然個個人情況都唔同 冇痛冇剩就唔洗講咁多

學生妹未港女化
好好享受下先

搞大佢個肚咪得囉 生完再搞 搞完再生 生完再搞。。
之後攞綜援
每日剩係扑野就得

但你唔滿意自己男朋友喎

只能夠講樓主篇野只適用於溝緊女/岩岩開始拍拖熱戀期用,仲要唔係對住條條女都岩用
如果你條女既類型係獨立/理性/女強人type,一定會屌番你轉頭

好滿意啊
幫我搽白花油佢都有啊，你都可以試下，如果係屋企休息緊

一齊咗就嚟四年，仲係好sweet，佢曾經好獨立，但我令到佢千依百順

對普通女性朋友都可以中出？

戇鳩

可以，冇得中出，做咩女性朋友

渣！識玩一定係M前玩
對波脹得最大，性慾又最旺盛

但戴dom

冇人叫你m前唔玩，係m後 一！定！要！中！出！ 咁解

男人老狗驚女人
你惡高佢佢就唔敢發神經
不過正皮你個中出

對女仔溫柔唔代表驚女人，只係一個男人嘅風度，你幫女仔開門都唔代表你係佢bell boy

飲朱古力黎m會痛啲喎

男人老狗攘埋咁多小動作

從來唔理條女m唔m到，亦都唔會比佢影響到

啱呀 但好多男仔都覺得飲熱朱會舒服啲 其實重點係熱飲

玩爛晒

好廢 男人地位就係俾你呢挺人搞灣晒
女人黎m燥不溜要屌番轉頭 屌到千依百順先啱
成個女友奴咁好羞家

一個月一個禮拜咪聽下佢講，其他三個禮拜要佢日日含㗎啦，小不忍則亂大謀呀

明白，樓主高張

btw想問黎m後剩少少or幾滴血真係可以中出？係咪一定唔會做爸爸？

補充
個人覺得暖包或者熱既手心有用啲
同埋黎m企唔得耐 有得坐就俾佢坐左先
黎完m後都唔完全係安全架

咪玩啦 有時會排2粒卵 你以為冇 其實仲有
中岀係唔會百分百安全

知唔知點樣中出先係百分百安全 食藥除外

冇嘢係100%

你當m後第一日唔戴套有70%安全，外射有20%安全，兩樣做足有76%左右安全

屌你老母 咁不了

後生女學生妹先咁多麻煩嘢
成熟啲啦

都廿中 又唔太麻煩嘅，好少要我氹，最多頭兩日whatsapp我話痛，之後可以放置play

帶佢去家計會睇醫生啦
＄30診金咋，之後買藥仲可以＄100一盒 ，出面買要＄18x

佢睇開青年保健中心

佢咩事要睇開？

唔係成日睇嘅，睇慣啫，白帶問題，念珠菌要塞藥

話說嚟m荷爾蒙分泌已經搞到皮膚差，再攝取咁多糖份實爆哂痘痘... 會想食甜嘢但其實唔應該

係啲男人先成日塞朱古力俾女人，嚟m真係連少少都唔想忍口結果出事

好想做樓主女朋友

睇完樓主講嘅野
再諗番自己啲ex...唉

咁M完頭一日有無比佢中出呀

食m痛藥咪得
攪咁多

調理好過食藥，食藥短期用，一唔食又會好痛

最後個句正到

黑糖薑茶唔係頭一兩日飲？

會嚟多咗

黑糖活血，嚟m飲咪多咗血

嚟m飲嘅你咪聽上面絲打講就咁薑茶

佢話嚟緊下次要試下喎

冇曬男人味

傻啦得閒send條丁俾佢睇，咩男人味都返哂嚟

咁就死得啦 黎M前一星期你要受死

一年365日戒口都可以痛㗎師兄

全部都叫人去做
你煲埋會更好囉

自己追po，唔再解釋